屌你老母啲韓畜污染夠未

冇人想知你啲泡雞邊個打邊個 分撚到咩屌你老母

樓豬糕汁

收聲啦！臭雞

Kayb好波

hani一睇就出類拔萃

收聲啦，老女人

me反韓先鋒

yes

駁吾刀

樓豬好波

樓主講得好

岩呀最憎垃圾國

除左hani 其他冇討論價值

垃圾韓國